就算你個區輸梗 都要去投，區議席其次，比外國睇到兩邊陣營總人數先緊要

[Poly手足集氣區]一人一句支持Poly留守者！

我嘗試根據個勢，計算最後最大值介乎82.26% - 85.43%

如果最後有77%以上， 就突破三百萬人

投泛民本土，未投票，快啲投，投完票，幫手做文宣，拉票
光復香港 時代革命

Linear 唔準啦我覺得
今次太多人特登早啲投

投完梗係去監票啦